保定自爆致電摩佬拒入「魔」，自言離開拜仁實在太難

【體育】做人要有禮貌，拜仁慕尼黑中堅謝路美保定就表現出何謂「禮貌周周」。

德國國腳謝路美保定（Jerome Boateng）今夏受到曼聯和巴黎聖日耳門青睞，最終在轉會市場關閉前回心轉意，決定留效拜仁慕尼黑。「我是收到曼聯和聖日耳門的斟介。」曾效曼城的保定轉眼加盟拜仁長達7年，應可度過7年之癢，「但我不想離開，也嘗試接受新挑戰，我在拜仁過得很開心，這是最偉大球會之一。」

「我親自打電話給摩連奴，感謝他對我有興趣，這是我的榮幸。」保定接受《圖片報》訪問時回應：「我解釋給他聽，離開拜仁實在太難，真是要離開的話，除非新東家在各方面都比拜仁更優勝。」

曼聯今夏四出尋找新中堅，可惜處處碰釘，斟介高甸、哈利馬古利等悉數失敗。

拜>獌

人工應比高好多